［港鐵］你地鐘意屌就屌 但我想大家諗清楚

港鐵入面有好多前線係自己人
我自己係其中一個
你地係又屌唔係又屌 又叫我仆街陷家剷
尤其係前線MK仔 老實講前線Mk仔咁搞落去仲衰撚過左膠
你地拆閘只係死物 但俾你屌果個係有感情嘅人類 仲要自己友
你地可能話黨鐵咁仆街就辭職啦
但你地諗清楚 你想入面多個黃絲幫你地定全部藍屍？
我地唔同黑警 入職前唔使被人洗腦 能夠幫到你地實幫 好似我本身唔係hot zone站 但每次聽到有示威要support 我都盡去 諗住多個自己友好過多個藍屍
如果琴日荃灣綫個司機唔係強行閂門開車會點
我希望大家反思一下

咁我直接問一句
假設你唔係喺黨鐵做
你仲會唔會出呢個post

我代表大家向你講對唔住

但唔撚好意思
公司有9成同事都係抵屌

利申同事 信都遞埋

我唔否認公司多藍屍 但只係一半半

On9 所謂黃絲係一個信念 藍絲先係一個陣營 有信念既人點會比人屌兩屌就話唔撐？如果我係職員我都會理解 比人屌兩下有咩所謂

今日係前線都比人屌到開花
但可以理解
佢地付出絕對比我地多
我都係咁樣同自己講忍一下啦
不割席

全民學唱美國國歌

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Oh, say can you see by the dawn's early light

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there.

Oh, say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

唔想比人屌 咪遮下單眼 表示下同路人

我自己係冇乜嘢 核爆都唔割

代大家講聽對唔住🙏🏻加油

solly lor
ok?

一兩句無所謂，但如果係咁比人屌，都會覺得好難受既
建議各位手足將道氣谷埋屌黑警，如果地鐵職員淨係企埋一邊就放過佢

真心可能唔會 但有D嘢就係大家嘅盲點

中哂point 有信念根本唔怕比同路人屌
甚至覺得屌得好 因為你知道佢唔係針對你
而係呢個極權幫兇！！！

俾人屌兩下唔會死
用食花生心態就ok

同埋見d人主要都係聲討保安查飛狗站長以上級別
普通職員仔一定唔搞你

只可以講搞公共設施 只會愈來愈冇民心

蕭生 話每次圍林鄭先係原意

又可以對準目標 又唔會影響其他人

香港popo 除良安暴

無功不受祿

但幾撚多人唔出聲阿
扮中立既成一大堆你唔講?
驚得罪JCC 得罪人拎唔到PA 淆晒底咁

你口中既自己人係咪淨係心中支持
著住黃色制服就當自己黃絲?

只要呼籲罷工冇真係罷嘅黨鐵職員，都唔計係黃。完。

代佢地講聲對唔住 請你理解有啲手足太嬲控制唔到
要麻煩你忍讓下

如果我係太子站嘅話我就算被人暗殺我都會講 所以留住黃絲職員係重要

同意
黨鐵前線唔少係自己人
損壞物品係一件事，但唔好搞同路人唔該

你話你係自己友 咁你做過d咩幫手？
咪又係得把口支持

推

我有罷 假都冇請
就算高鐵都有十幾人罷

lm

一成藍絲高層控制哂成個黃色低層有咩用

黨鐵真係抵屌，所以係入面做既比人屌都在所難免，冇人知你黃定藍只知係黨鐵職員，如果職員係同路人既話應該要體諒下

撑你繼續做，忍一忍當做場戲…為左煲底相見，願代為道歉！sorry唔好嬲

其實琴日係有見金鐘開左玻璃門放行…全線封果陣我去退票，因為好多人退無散銀個職員疑似係自己物品處拎錢比我(唔係平時櫃台下拉開果d錢櫃)

辛苦你
對唔住
只係可能大家都比較激動

比人鬧無問題，可以當人工包埋
但明明心中抱有正義，卻要被同路人當係自己眼中既敵人黎屌
雖然我唔係狗鐵職員，但我都想像到有幾委屈

忍下口唔係好難，大家幫幫手吧

到底叫人辭職是否不智？ 其實等同削減自己勢力 想收風都做唔到

畀佢地屌有乜所謂 最緊要啲後生仔女唔好被狗咬就ok
利申 前線同事

下次到巴士公司跪低咪一樣有人叫巴士職員仆街死 屌到最後咪分化全世界

封住入口唔比救護入既黃衫又點計？

咁你盡屌啦 雖然唔知屌完有乜用 反正大部分都藍 係咪

真心明既 我做服務業 有時候我地做frontline唔可以幫得咁出面 明明撐都比人吊好傷

我琴日都畀人瘋狂問候, 但係都理解點解佢地咁做

黨鐵就必須清算唔洗講
前線屌唔屌可圈可點

好似老細叫下屬做野

唔想做幫兇就開門啦，怕popo打落你度？

只恨我唔係太子站
而且下面D狗 有槍有炮

啲人係燥啲請見諒

俾壓力上層唔該
聽到說話唔服舒嘅話我代佢地對唔住先

好多中低層職員真係好支持
之前好幾次見過普通黃衫放低水同衫喺售票機

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

我明白你地內心會難受
但試諗下前線手足每分每秒都係受住被捕同受傷既壓力
係真係好難控制到情緒

想樓主自爆？

True, 今日撘鐵都有自己友幫手

大是大非﹐請你大人有大量，原諒佢哋。
正如前線都會俾人捉鬼捉錯打咗拳

有記者影緊，popo真係會打落職員度？

應該好多人唔會聽，會繼續屌你同你ge同事，因為大家都好嬲對港鐵變黨鐵。
但我明你地會感受到委屈，加油，體諒下，視呢一種委屈係其中一種付出

push

你咪撚戇鳩啦
警犬拎住槍
你唔閂 警犬咪自己閂站囉

你咪又係走狗

我覺得好多人話自己黃絲但d 行為同淺藍無分別
連SL 罷工都唔響應下
而家就話d 市民屌自己係屌自己人

我相信大家屌緊嘅係幫黑警嘅高層而唔係你地前線，但都同你地講返聲唔好意思先

你叫體諒你地
不如你地體諒下我地啦
你心口寫住黃絲咩
前線錯少少 就要收皮
你明唔明果種壓力

記者企曬門口影緊wor

代表佢地同你say sorry
相信琴日之後大家都太嬲

多謝樓主

辛苦晒你地班前線
連登仔真係唔撚用腦

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

咁你唔會知你屌緊嘅之前有冇罷工

一係辭工，一係收聲
黨鐵hi同差佬一樣，沒有一個是無辜的

你係人嘅就知點解手足會咁嬲，會鬧黨鐵職員，鬧錯咗你，你都唔好介意

都係幫兇啫屌

咁你做過d咩幫手？
咪又係得把口支持

Goodest

同情你地

思路清晰

咁你快啲搵人出嚟交代太子有冇人死

真 佢俾人屌兩屌都係屌完就算 但係我地既前線係講緊玩完

隨時屌到實名手足

明明好多後生職員係自己友
前線係咁屌自己人做咩

唔好被憤怒衝昏頭腦
留返d氣力屌黑警啦

Popo自己唔撚識封出入口？
高層落order封站可以唔封？

不如講下 你係太子站職員嘅話你會點做？

班狗有咩做唔出？

對唔住
同埋有無琴日太子消息？

老細叫你打東家你敢唔敢打西家？

成班管理層都係深藍下面幫得幾多？

佢地係做到野太子就唔會咁大件事啦

你係鬼

推 黨鐵站務好多後生

SOR

啲黃衫喺保份工同良知之間，竟然選擇去阻救護？

其實除左做狗係條無得原諒外，其他公司既員工如果係支持抗爭既都唔應該屌

咁你幫手睇吓831太子站嘅市民點啦
得你地fact check到

sorry，的確係有好多人十分衝動

叫人辭職真係好撚on9
依家唔同黑警
份工點都會有人做
多個自己友點都好d

唔好上心 手足們屌既唔係你 係你既制服
除左制服著返黑衫齊上齊落

On9 咁撚偉大咪撚做啦 你收錢架 比人屌兩野就嬲
仲衰撚過啲狗

好多人見人就屌
今日仲想搵黨鐵手足問太子情況
但如果屌到無左自己人到時真係仆得街

真係冇
希望有人有

代大家講聲對唔住的確黨鐵前線職員唔係我地敵人 高層先係
be humble

冇計啦
唯有硬食

比人屌兩屌都唔得
你有包袱，你唔辭職，都無人怪你

你著得起件制服，你代表公司
鬼知你係自己友

死左6個手足呀，
比人屌兩屌算得係咩

你仲幫港鐵返工就預左

我代表大家向你道歉

已經失控，
打到好high

咁你同講做狗既入面多過自己人有咩分別

高層落order原來唔可以唔做，喺服從保份工同人性之間原來可以咁仆街

鬧你吾係真係鬧你
係鬧黨鐵

你又知人地冇

做人最緊要有禮貌有儀態

我都有深黃港鐵員工朋友
完全明白你

食屎啦

出埋呢D on9 post. 正一奴才

打份工 個站你又冇份 咁咪仲好

我都記得前線有好多係 手足

你咪當吊緊d抵吊既深藍
你唔係唔需要自認

係，成日咩都叫人辭職既人其實係咪無返過工，香港地大撚把工都係有西高層，咩都唔洗做啦咁
除左警察係罪無可恕外，我唔覺其他有咁抵屌

一開張果陣有人罷工之後全炒 呢間公司都算經典

希望大家吸取日本社運失敗嘅經驗
升級武力對準主腦，即係政府同紅企嘅高層

agger

前線幫手足撤個陣你有冇多謝人？

抱抱 雖然無份屌 但替佢地同你講對不起

明白有D勇武真係過激
撳都撳唔住
黨鐵前線都係打份工
有時都幾無奈

你老母你咁撚偉大 就唔好做啦 仲幫黨鐵打工
你良知去撚左邊？ 好撚憎呢啲post

團結不分化

自爆乜春
我只係想問樓主用地鐵員工呢個身份可以幫到咩手
例如跳閘會唔會放軟手腳唔捉、透露地鐵站有無咩漏洞

咪係 又唔係話黑警打人
唔係個個都要屌

記者影哂咪又照打乘客

入面多個黃絲
依句講得好岩
我覺得大家屌你個陣 你唔洗嬲 太介懷
佢地係屌緊港鐵

大佬佢話黃藍 一半半
你覺得罷工果日 mtr 有無一半日有罷工?

第一你間公司咁紅
點知你咩絲
你上司叫你做咩。你係黃絲 你都會照做嫁啦
點解要表面上當你係自己人
當錯左 就全部人收皮

樓主唔好唔開心 其他實好多人都明前線職員唔想咁

我同我屋企人都比前線車長救過 亦親眼見過職員為左示威者可以趕到尾班車而直接開閘比人過、開廣播叫香港人加油、見月台有狗直接開車走etc

同朋友傾翻都明白港鐵係因為高職係藍絲先搞成咁 前線係有有盡力幫示威者只係唔可以以職員身份出聲先搞到全部港鐵食哂呢隻死貓

係咪追住d大粒屌就ok ?
講真 我唔會屌普通黃衫 知好多自己人

講真831果兩架車真係不斷想開車走架喇 黨鐵高層賣屎忽比犬入先搞成咁就大家都心知 麻煩晒手足

你唔封咪警犬自己封 訓撚醒未

要屌就屌果d關閘狗，但唔好覺得做狗鐵既就一定係狗

我會多謝個司機堅持關門繼續開車
如果你真係同路人無謂要開post得到人讚賞掛
點都好 加油！

對唔住

其實今日嚮東涌見到個黃衫女仔望住啲機比人拆都無動於衷就知佢係自己人

代大家向你道歉啦
幫手同埋你同事講
唔好咁就灰心！多個自己人絕對好過多個藍屍

推
黃衫人都只不過係卒仔
上面要做咩佢地跟本冇權去影響
學樓主話齋 你地鬧走埋黃絲既黨鐵員工係百害而無一利
我明大家都好嬲 但唔好學發洩到對企我地呢邊既人到

希望你唔好太上心我同你講sorry

Sorry巴打
呢排非示威時行過員工時都好燥閪哂面
希望你體諒同明白唔係針對你
不過都建議搵到工好辭

依家係咪要逐樣計分計完先可以講野？
邊緣化對我地有著數？

我絕對係支持並.....大大力讚賞強行山門開車果位司機

佢好勇敢, 見到咁多死差佬係度都仲山到門同開車

我仲好奇點解冇人開POST讚!

要大大力讚！

冇人會聽

求9其出個post話自己做黨鐵就要我地屌前線手足 無撚野吓話

我地憎既係黨鐵
唔係憎黨鐵員工

求求大家, 唔好俾仇恨掩蓋理智

對唔住 請原諒佢地

痴撚線
有呢啲熱愛文革式批鬥嘅人呢場運動注定失敗

屌係屌你個身份 唔係屌你個政治立場

如果屌一屌就轉立場 你都係承認自己骨子裡係藍絲吧啦

認真巴打
太子有冇傷亡
有冇消息吖屌

咁做乜先好人？

太子入面啲人宜家都無消息呀！

好撚戇鳩，咁屌哂200萬和理非啦，佢地都係出黎鳩行嗌口號架咋

咁你辭職囉

屌兩屌又嬲 你著衫制服幫緊黨鐵邊個會同你自己人啊 如果係咁 你都可以話著晒制服扮緊人既狗有自己人啦

D人講得出 高層叫封站可以唔跟住做
應該真係未返過工

辛苦你喇，大家都辛苦

圍狗鐵總部啦！

聚焦死物同高層啦
雖然班老屎忽無腰骨一定潛水

其實屌你又唔洗咁上心
我係某政府部門
比黄屌不知幾高興
越多越好
由其是啲望落似廢老嘅特別歡迎

講得好岩 樓主應該5毛黎

如果你乜都冇做但係有手足埋嚟屌你嘅我代佢地講聲sorry
但係如果因為公司下令要你地阻止佢地拆閘我希望你可以埋去扮有叫埋去hea叫一兩下再講聲加油

黃既罷哂工 可能中大鑊

Sorry手足

你番工都唔會知隔離條team啲野啦，點查

有人開過po讚 不過咁揚嘅話真係搏佢比人炒咩

睇黎全職做示威者先滿足到連登仔

或者我講清楚
我理解前線好嬲 我都好嬲
但地圖炮屌自己友/中立職員係好不知
尤其我地仲要面對藍色同事
人地一句「佢地咁樣你仲撐佢」
真係駁唔到

今日睇直播係咁屌青衣站職員
我可能諗多左
覺得佢地眼神其實都體諒大家
希望就算勁嬲黨鐵
都唔好太發泄係佢職員身上

明比人屌一定唔好受
但相信你係自己友都明手足睇完前一日太子單野有幾慶
大家睇到件制服諗起件事而已
對事不對人

欣賞你有事盡量過去幫！
過去好多次職員幫手開閘
其實大家有眼見

努力 爆料 幫手 各自爬山
謝謝

總之PR野大家做好少少唔會有害

pish

On9

好多中低層黨鐵職員一路都好幫我哋
之前仲可以靠地鐵轉場或者散水嘅時候, 佢哋成日開閘俾人唔駛補飛走, 又見過幾次放低水同衫喺售票機

狗由高至低層都敵視我哋，完全兩回事

但係你地有幫手落閘 趕人走

唔好講上頭落order

因為好多黃衫好多時都係見死不救

我都想同你講聲對唔住
香港人係各個位置都要加油
希望香港人可以帶住力量
重建新香港

我唔知啦
但我見到d前線好撚落力配合警察執行命令

借問聲, 你做過D咩幫我哋?

做人做狗,自己簡

黨鐵唔同警犬
好多低層手足，佢地冇決策能力
冇傷害香港人
仆街係高層，應該對準目標
元朗凶襲個次
我親眼睇住職員係屯門站幫手setting up準備接收來自元朗傷者場地
轉頭就比人足屌，個下睇見各種滋味在心頭
其實係自己人屌緊自己人

會明你好難受代大家講sorry
如果仲做，希望你唔止off duty會幫手，亦希望會以mtr staff身份幫到大家手

辛苦哂巴打

支持你 你要明白樹大有枯枝族大有乞兒

代有份屌過自己人嘅手足講聲對唔住
希望大家都互相體諒下 唔好真係嬲對方

sorry，大家都有團火 下次注意返

你有冇腦，人地冒住坐十年監既風險幫社會爭取，比人屌兩句好難為你，你比人屌兩句又好難做咩？要你付出好多咩？

辭職 完

無咩野就咪撚開post廢up啦
黨鐵狗員

難免

Dllm
又想奶哂兩邊
一係辭職
一係比人屌

同意
班前線真係如手足

黨鐵高層好多退休狗，前線都有唔少黃絲，要小心處理

原來信念咁容易比打份工既order戰勝，咁同「打份工」既popo有咩分別？

咁都講得好岩，樓主叫大家反思唔好係又屌唔係又屌，你班連登仔就發哂癲咁怒屌，同黑警真係無乜撚分別

你唔拉閘 上頭唔識自己走去拉？？

做政府文職（not police ），呢期日日聽投訴電話都係咁樣比人屌
只可以話，份糧包埋，緊守崗位
真心服務市民既，就算人地態度點差你都要serve佢

多謝地鐵前線手足

唔好咁上心啦
連登仔不嬲對人要求高到天咁
對自己要求低到地咁

我哋可以做嘅就係盡量解釋。前線其實好嬲 未必諗得咁清楚

agger
沒有一個黨鐵員工是無辜的
照樓主講法
我地唔應該鬧黑警啦

利申前同事

明白，多謝你。多你一個已經好多，千祈唔好讓個位比藍絲

高層做錯野
市民見係mtr 制服既人就會鬧架啦
如果鬧中係同路人 我覺得咪體諒下
因為你名牌唔會寫你係黃 定 藍

如果覺得我講既言論有唔妥既話 對唔住

寧縱勿枉

普通市民都有部分係冇罷工甚至藍絲
你又咪會因為有呢個機率去周街鬧人？

我理解你, 所以我會做另一樣野, 無限期停止地鐵商鋪/商場消費

其實真係，我都覺得尋晚個司機係幫我地，如果唔係佢強行開車會再多人被捕樓主代我同車長講句感激同多謝

覺得有自己人係黨鐵係好
最少可以收下風
有時手足燥盡量唔好屌同路人或者路過市民
留力去屌狗好過

係人就屌係人就鬧
同對家有咩分別？

得喎

樓主唔好唔開心
同翻同路人職員講其實好多人明你哋

因為呢幾日港鐵發生太多事火遮眼先搞成咁
見到好多趁火打劫既一碌鳩打沉一船人嘅post覺得係有五毛洗地 搞分化

你岩, 反共做乜都係錯...

唉

希望你能諒解屌你哋嘅前線，我都希望狗鐵多一個自己友好過多個藍屍

佢地唔係屌你 係屌狗鐵 前線職員同設施就成箭靶
比人罵係唔開心㗎喇 仲要係比同路人屌
希望你唔好上心 大家都谷住度氣

的確

我我想問 你所謂留人係度做收第一手信息 但永遠一直都係 街坊 影站頭 有冇警

有幾可係你地內部野send出黎

要屌就屌落閘果個啦，屌d唔關事既做咩，咩撚野做得狗鐵無個好人痴撚線

如果我係樓主
我打緊港鐵工

我絕對唔會介意比自己友屌
因為我知自己無撚用
又驚無左份工，但見到你地抗爭，我又無得一齊去

比人屌兩句算得係咩

樓主唔好咁小器

Resign 啦仆街仔

希望大家手同口都留情 唔好屌到咁狠

做自己覺得岩既 總有人唔明 亦有人理解
幫到一個就一個啦

支持

我地前線目標可以明確啲
唔好行發洩路線
打爛啲機係為左佢收唔到錢
就去做

屌黨鐵前線撚無乜用
佢哋高層唔會痛

美國佛州五級颶風！推到攬炒巴攪眾籌捐錢畀佢地！激撚死支那！

做得前線都係小薯，好難查佢地最多知道內幕野可以爆出黎透露下警方線報

黨鐵食撚屎啦

辛苦你了 為大局唔好計

同埋唔好開口埋口叫人辭職
連登仔可能食乜都得
但人地一家大細要養水電媒開支多到你唔信
辭乜職呢？
係好嬲無力感好重明呀
但大家有時客氣啲支持番香港人
無loss架

無人會記得架，班人剩係想搵地方發泄咁

等個班藍絲上頭拉爆佢
起撚哂佢地個底就正

痴撚線
你又做過咩公司呀 人地做大公司小職員都要俾你鬧

你知佢地唔係話你，係話仆街個d咪得囉

其實鬧幾句都唔會太有hard feeling
唔好太針對就ok
大家都明

我都想講，屌人係純發洩對件事無任何幫助。
黃絲聽到唔好受，藍絲唔會畀你屌醒。
目的唔係要制造敵人。記住天琦封信。

千其唔好辭職 我地仲要靠你地幫手同收風

人地講得啱呀，宜家咁多人冒著巨大風險幫社會爭取，而你地黃衫明明有信念都唔肯冒風險去開閘比救護入

你有無講聲 自己友

我代勇武講對唔住

推 多謝你出力 為左手足盡做😂

屌你啦小黃人

不同位置都有同路人，衝和屌之餘，都要凝聚力量。我同意你的睇法。

所以三罷真係咪撚再搞
同絕食、苦行、默站呢d一樣咁on9兼無成效
請al sl罷工，罷課不罷工都up得出

大佬 唔好咁痴線啦
地鐵唔停站 控制中心撳個制就得喇
拉閘你估你唔肯拉 老細唔識自己拉？

同意其實好多公司 (如黨鐵 , CX , 紅色銀行... 之類) 紅底既只係高層 OR 股東
前線 / 底層員工 好多都係自己友

是咪on9
請得低層前線 就梗係上面落order下面做啦

李嘉誠會唔會自己落百佳執貨收銀啊？

太子既消息又係無人肯冒風險去講返，究竟有無死人？

成班建制派係屋企日日偷笑

破壞公共設施對佢哋完全冇影響

唔辭職又唔比得人罵

邊有咁著數

恭喜晒黃絲屌自己人屌到變藍絲

大家對其他人客氣d
除非見到佢地有做過d咩啦
如果係自己人，都會難受
又搞唔到黨鐵
對準政權

有時實有兄弟嬲得濟屌過界嘅， 有得罪講聲對唔住。同路人做多做少都係同路人， 有事盡幫啦，明白港鐵不代表職員。光復香港，時代革命

網上就凶狠

我想同所有誤屌既自己友講對唔住，係呢個時世請你地體諒

其實如果你明白就唔會咁講
好似好多手足都搵少好多錢咁，有冇過出聲

屌前線係梗，唔係點將壓力一層一層傳上去？
就算目標指向高層，都只會搵你地出嚟
咁可以點？咩都唔做？

任何時候，要記住千萬唔好咁做，非常危險。特別係架空站。

SUN驚奇：金屬氦氣球變鐵路炸彈
金屬氦氣球玩具隨時變成鐵路炸彈。氦氣球會影響電纜運作，被港鐵列為違禁品，以往港鐵職員發現乘客持氦氣球進入港鐵範圍會即時沒收。但本報發現，近月港鐵職員防備鬆懈，乘客攜帶氦氣球入閘視而不見，鐵路範圍處處見到「鐵路炸彈」。專家警告，如氦氣球飄起觸到鐵路電纜，會引致電力短路，可能會引起小火，導致電力供應系統「跳掣」，引發交通大災難。

有幫助？
起個底就幫到手足？
不如上頭拉閘 你去阻止佢？

某日係某處
前線示威者可能太心急, 係遠處爆晒粗屌人又用雷射筆照
有個溫和d既就響附近係咁say sorry

到今時今日
仲有人用高層落order.唔通唔做咩 黎做籍口
真係好失望，人地問佢咁同popo有咩分別，佢又spin去 出黎做過野都知老細落order ，冇得say no

利伸，做過幾年野，人工叫做過得去,唔洗問我有冇做過野。

唔好亂屌手足
唔係行出黎先係手足

咁講啦
屌佢地對佢地黎講係一種另類既保護

我都唔會屌前線
但控制唔到其他人

其實好需要前線手足
大家跳閘 自己友都會當睇唔到

不過唔係個個手足EQ都咁高....

Agree

係咪要前線幫你捱完棍食完子彈再埋嚟同你地講聲唔好意思大聲咗呀？

真係覺得唔好受嘅我講聲對唔住🙏🏻
我都明小職員又要俾人屌係咩感受
但手足們真係好燥 好想發洩
大家自己友 都會明白嘅
不割蓆不分化
一齊屌黑警

On9
你係黃又點
你老細唔撚係呀嘛
你有得話事咩？
上頭一個order黎 你做定唔做？

我支持你

咁講黑警都有好人啦
你有權選擇職業架

身在曹營心在漢， 手足，辛苦你

拉起幾十秒比救護入有幾撚難？

咁你去屌佢老細啦
要閂站 控制中心撳粒制就搞掂喇
你以為前線左右到？

黨鐵整車仔既我表示

歡迎係街屌柒我

我會回你 光復香港

前線mk仔口快過腦你大人有大量
掘太子真相靠你地啦

有時態度都好緊要
惡個時對撚住啲廢老 狗 藍屍就夠
公司係藍唔代表員工係藍

樓主係黨鐵中嘅清泉 希望你日後都堅持呢個信念 唔好染藍
不割

代佢地道歉
但你地起曹營都要 心理調整下
明顯唔係個個職員黃絲 屌錯好難免

用返之前有個post講既一個概念

依家係屌緊你套制服，唔係屌緊你個人

咁俾人鬧實會有情緒
勸下人態度好啲都唔得?

比人屌兩句洗死？
黨鐵啲員工係咪日日 好似皇帝咁返工？

辛苦前線

收聲啦 和理非賤畜 開口埋口就前線mk
係呀 你係冷氣房做毒撚上連登打幾隻字最撚受歡迎
對運動最撚有幫助
Show Blocked User - Doodlebug

「高層落order唔通唔做」根本同當年納粹一樣，最後班執行指令既都有接受審判架！！
宜家popo夠係「高層落order唔通唔做」啦，屌！

跳閘都方便啲啦

Resign

今日跳閘比波板糖人見到都係同我講聲加油就冇理我
多謝你地

你係自己友有咩用？
你幫到我地d咩？
你小薯仔來 你呀頭叫你唔好開車任打市民 你咪又係照做

推屌間公司而唔係屌你個人

其實屌前線啲職員真係無咩意思

做完野走就算啦

OK呀 拉完一次 第二日唔洗返工
下次都冇手足喺入面開閘放救護
咁有意思咩？

唔該對準番班高層啦

唉sorry各位黃色同路人同事
樓上有d comment 我都係覆得激左
同事之間我面對既真係大量藍絲
見到佢地對話真係會眼火爆果d
所以如果有市民幫我出聲 我內心都會好感激佢地

如果鬧著同路人既話 希望大家互相體諒

其實我同意樓主，我都相信今日如果東涌站冇拆站，今晚啲手足未必需要青馬梅窩愉景灣周圍走，雖然有人話黨鐵係咪都會封站，但係今日的確係因為拆站而封站，手足喺東涌真係要靠呢條線逃生，係唯一希望，明明係和你塞，唔好搞到變成和你死，拆還拆，諗一諗先好拆。

根本好多手足
咪撚再屌啦

其實廢話黎前線自己人咁又點上面停駛前線幫唔到，太子就係咁發生

知唔知咩叫平庸之惡呀？
警隊就係因為咁變成人見人憎呀！

黨鐵黃絲就要比人屌
前線Mk仔做on9野就拎免死金牌唔屌得?

你哋唔好忘記，有車長廣播同你哋講過「香港人加油」

你班友肯答mk咩事未

上面有啲人嘅言論仲係好小學雞，
可能對社會了解唔夠，
人打佢就跟，冇咩腦去諗下個矛頭係咩。

係 西裝/便衣掛證果啲 請任屌！！

係咪on9係唔係都叫人辭職
有幾多商家財團高層投共
因為公司背景咁樣就要辭職
咁機師醫生消防救護都要辭職啦

緊急狀況下可以手動打開幕門逃生

無港鐵你示威都去唔到啦
仲講乜平庸之惡

記5記得遊行喺車廂開咪打氣嘅車長們

知唔知咩叫平庸之惡呀？

多謝你理解，希望之後日子會繼續理解

幫手推呢邊
搞黨鐵還搞黨鐵
唔好搞自己友既前線

其實係 好多黨鐵既前線手足係自己友 幫過好多
之前港島有一次都係個職員關閘叫d人快d走
沙田果晚d職員都有幫手
最仆街一定係管理層果班

搞地鐵搞路軌
結果已經想到
大家攬炒成功

咪撚理班冷氣軍師，佢地撚知前線係冒住咩風險同壓力而出去
而家比人屌2句就唔滿意，笑撚死

代手足講聲sor
加油

人工包

其實 明眼人或多或少都估到
唉 搵食艱難 靠良心搵食更難
加油

唔好用警犬同黨鐵員工比較
性質差好遠

唔好唔記得黨鐵同國泰一樣受唔少壓力 之前都有好多車長聯署罷工
但而家佢地就比人清算緊
8月三罷個幾日 好多黨鐵前線員工靜雞雞幫左我地唔少

唔可以因為佢地而家幫少左我地 就輸打嬴要
走去屌佢地 同佢地割席 抹殺佢地之前做過既功積
我敢肯定黨鐵前線同底層絕大部份都係自己人黎

老老實實 係幾年前
邊撚個會估到mtr會變政治工具 日日變左做運狗車咁撚仆街
個個入去都係貪薪高糧準夠穩定先會入狗鐵返工 無人估到間公司會變成咁

各位手足屌還屌 留少少力解釋 你地係屌緊上面班撚樣
而唔係將怒氣發洩曬去比前線度

重申一次 唔好用呢類case同班死差佬比較
香港公安無一個係無辜 一定要清算

求賜教
不如你入去做
幫手開閘？

唔係屌你梗係咁講啦
針唔桔到肉唔知痛呀

好似幾有道理,
好似曾鈺成立法會個張相咁
咁不如一視同仁都唔好屌?
除非果啲好藍既,出口凶狠既先至屌?

辛苦哂

唔滿意咪死去撐警囉傻鳩

咁唔洗杯葛黨鐵啦！

屌
又搏光環
做實事嘅就爆啲嘢出嚟啦
畀人屌幾下就開post叫春
不如講吓黨鐵有咩弱點好過

D Mk仔真係好撚煩 成撚日話隻抽 又點又盛
搞到成個運動失焦哂

支持，大家最緊要唔好分化，我都相信有黃係黨鐵到做，大家盡做。

哩D先係人話
根本佢地幫到都已經盡幫

記唔記得封站放狗入閂冷氣

我都唔希望大家屌埋前線員工
大家諗返當日佢地班仆街高層未跪之前
車長好多都幫忙散水
佢地前線員工無得揀封唔封站
所以就算要屌要死全家嘅唔係前線 係mangement果堆

依家話態度好少少都唔得？
即係人地奉旨做你出氣袋？

其實冇所謂，過多一兩個月場運動因為咁而失敗左，都有800萬香港人一齊陪葬，攬炒最開心

咁你有冇suggestion 可以點做

我明白你 亦都明白 屌你地既手足
唔好分化 要明白黨鐵真係有問題
發洩完 好好繼續為香港努力
唔好放棄

辛苦哂 鐵手足

唔滿意去前線鬧

大家忍下口，只搞死物，相信鐵入面都有同路人，睇下之前車長聯署都好幾百人，末計其他職位

搞黨鐵但唔好搞到前線職員
任何職業都有佢既專業操守
同埋唔好走焦為屌而屌
五大訴求
不分化
不割蓆
不篤灰
不傷平民
不搞記者
玩火魔法唔可以傷人, 只能防禦型
轉//「核爆都唔割」從來都唔係一句口號，而係一句承諾

有錯，一齊認
有困難，一齊面對
有問題，一齊諗掂佢
其實勇武、和理非唔需要分得太清楚，
因為坐得埋一齊就係「香港人」！

#同熱愛這片土地
#希望大家一諾千金
#心靈雞湯time
#一齊加油喇
#一直在進化的香港人 //

你有落過場就知唔係咁易控制到個個冷靜 我就算幾冷靜都好 都壓唔住身邊既人今時今日仲冷靜到先最唔正常 大家如果一心要對抗政權既話 比人屌下絕對唔算啲乜

革命不是請客食飯

代佢地sorry

去鬧前線咪俾佢屌埋老母一份 怒屌手足我都唔係未見過

全港有幾多部門包括醫院係幫緊政府做野
咁佢地係咪你所講嘅平庸之惡
我想講呢個詞語唔係一定可以100%正確套用所有事
事實係差佬要入站拉人，站長無權無能力反抗
本來港鐵係示威者好重要嘅逃生工具，而家無了

加油 頂住 手足

依家同你講道理，你又叫我屌前線
依家叫人態度好少少姐，真係咁難咩？

推！
咪撚再叫人辭職！
叫人爆料

我唔想因為阻救護而搞到入面有人死呀！你串9我把撚呀？

咁係連登鬧有撚用

831血洗黨鐵咁快沉？
琴晚太子單野 快啲同我入嚟煲大佢！

記得
不過班黃絲職員唔係個個都話辭就辭得，都要比時間人轉工
同埋要留啲人收料

唔滿意爛口勇武就要去撐警？

嘩你仲衰撚過香港政府

支持你下次比人屌既時候大叫光復香港
勇敢企出來

如果少啲好似你咁諗野既人，前線態度自然會好啲啦
唔係想嗌交，不過你自己諗下

如果你真係自己人,咁你都好應該明白大家憤怒

你要返工搵食，唔怪你，畢境每個人生活環境唔同，唔可以要求你罷工，但你既然選揀為左份糧仲著起狗鐵件制服，咁你要幫狗鐵承受市民既怒火好合理

再講得難聽d,你地而家同黑狗無分別，一樣企係示威者對面，一樣係俾d高層當Condom咁用，分別在於黑狗自願放棄左做人而去對付示威者，你地被逼上賊船

如果你地仲有良知，唔好再同狗鐵咁合作企係示威對面啦，就算你唔擺工，都仲有好多方法可以幫助示威者，唔好一面抱怨前線屌鳩你啦，將心俾已呀，你自己諗下如果禽晚班黑狗打既係你屋企人，而狗鐵又係幫兇，你屌唔屌鳩佢地啦？

再講，醫院既藍護呀、洩漏病人資料都係照屌架啦

認真叫你去前線鬧你又唔忿巢上連登鬧有撚用呀，個撚個都用tg睇唔到你鬧乜架喎

樓豬今日比人屌完

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

直接擺搭

又係你個柒頭仔，上個post未比人屌夠老母咩？

屌你啦, 只要個高層係藍,D職員幾黃都無用ar.
你睇下CX, 依家黃底咪比人炒囉.
我地攪唔攪都會比人炒,點解唔攪?
相信依個道理係手足就明

如果你係呢邊嘅 就忍耐多陣 呢個時候 你著起套制服就預咗 辛苦晒

咁咪屌細力啲ok?

人話

大家互相體諒

因為控制把口而運動失敗⋯⋯
你唔好咁樣抵毀我哋個決心好無

同意
但其實而家局勢好危險好似尋日咁
太子站本身有地鐵前線同事篤灰
在加架車有幾個搞事嘅藍絲[估計之後呢一類嘅人會越來越多」就成功將全架車嘅人收皮

咁我想問依家收到乜嘢風
屌你老母咁撚多港鐵職員
仆街問你太子啲人去咗邊都無人答到我呀

唔圍林鄭到劏房波

屌，起完底原來自己同緊個弱智講野

明既,
但希望都理解現場既事同憤怒,

代手足講聲唔好意思

咁又唔可以咁講 都難受既

仲有呀 如果你係黃絲嘅話你就明白點解我地要屌鳩你哋啲職員啦 你係同路人就應該更加企係我哋立場諗野啦 on9

上面條係鳩獌狗講架咋

我認同樓主
同埋我想講。。
屌d低級前線實在無咩用
佢地又無實權

大家咁話啦

對唔著
我都好明白 的確前線好多人都係亂屌
但我地好需要前線 都需要你地

利申不是狗鐵人 都無屌過你地

你邊位呀？
我無你咁記仇

不過被我連屌兩次既...應該唔係弱智 都係五毛

block 得，拜拜

將呢個post畀你啲同事睇下
其實唔係真係咁想屌你啲同事

太子有冇死人?

唔好block 得咁大力呀，好撚痛架

做咩位？有咩料可以爆？識唔識太子站同事？

前線有啲係黃

但高層嘅就藍到發光

既然係自己人你對號入座做乜撚野?

咪再互屌喇
大家互相體諒啦
大家d語氣好少少就已經差好遠

真心唔好吊佢地佢地又冇好似黑警咁打你的吊佢做咩

真心，絕對認同前線嘅壓力係好大，但希望大家頂住壓力時，盡量控制情緒，一衝動就好易做錯決定

攻擊黨鐵係冇問題，但的確有部份人仍然係佢能力範圍入面保護大家

大家互相體諒

屌你地班人屌多咗人地咪say sorry
唔願say sorry 都唔洗咁
人地開post都係想溝通吓

代大家講句Sorry手足

你做咩位呀，你幫到啲咩？

事後檢討囉 現場興過火屎 唔冷靜無得講

希望大家唔好割
大家都辛苦
但大家記住敵人係當權者 狗
佢地好識玩分化

我自己都係黃衫 只係番平日 所以六日都可以出嚟 頭先都有出機場
未被手足屌過 如果有我都理解

利申 聽日遞紙辭職

搞死物好啦
真係唔好再屌人

啲人成日話不分化，但係又話要體諒前線屌手足
咁咪已經係分化緊囉

講左太子咩事先

我都覺得屌人都盡量睇下會唔會屌中自己友先
狗鐵前線好多後生都黃絲，冇必要為自己添敵，而且有佢地係到點都好過對面全藍
樓主都辛苦了，希望你可以體諒下手足都係嬲得濟

要你support果日，除制服，過黎幫手仲好啦

講到自己咁黃 幾時先可以拎到太子地鐵站入面既料俾我地阿？？？？

無計，你著住黨鐵制服，就代表黨鐵，但至少我地唔係黑警，我地專業ge，番工比人屌幾下相信係自己人ge一定可以忍受ge係咪？

每個部門都需要D手足係度
其實抵罵的是黨鐡
罵到手足，我深感抱歉
*核爆都不割

代sorry
Thank you

多謝你先

比人屌兩下有咩所謂
如果佢屌你係為緊個運動
咁你忍佢都係為緊個運動

禮拜

講下太子站咩事就錫番你

換個角度
發生咁喪盡天良既事
比你屌唔屌到佢上天花板？

其實屌啲黨鐵散仔無乜用，去總部搞先施到壓。啲高層係理啲散仔嘅話，早一兩個禮拜圍太古/葵芳就有措施啦。啲大粒嘢理得下面死

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

好似葵芳太古果啲日常開工就俾街坊屌, 隔日又比人con到2點真係慘架。

有料

屌你老母啦 盲撐狗 如果前線多你依啲弱智仔咁等死啦 都打仗咁濟連理智都無 奉勸你如果做緊所謂前線就快撚啲死鳩柒撚開少少
無謂其他手足因你感情用事而送頭啦
弱智仔

真心由港共政府轉移到黑警再轉移到狗鐵，開始偏離

唔想割但都想諗下

高官出現嘅地方無人理，佢地屋企人無人理，花時間搞成一百個站，有啲被人帶動咗嘅感覺

根本就係班前線想搗亂 惹起文憤

自己友既前線員工講句暗號，大家就識做呢

其實屌前線同港鐵前線無用
仆街係班高層

大佬呀 如果你係手足嘅話會唔會俾人屌幾下就變成敵人呀
你係手足更加明白點解我地要屌柒班地鐵狗啦
sorry可能你地覺得好委屈 但真係冇辦法

樓主，I LIKE YOU，唔錯唔錯

有樣野想講 搭黨鐵唔好係咁卡住道門唔比開車啦
其實好快就有下班車
如果你果班係最後一班 我諗你卡門等自己友佢會索性唔開車等黑警黎

講句有黃就算呀，商場保安屋苑管理處啲人就唔係打份工嘅，做錯野比人日日圍鬧幾個鐘就抵死嘅，對比之下你而家只係比人鬧兩句咋。

831太子站車長開車救返唔小人，做人做事最緊要有禮貌

想問下尋晚開車走個車長點？

睇住live佢突然開車走，連d狗都撳唔住

點睇都係違反控制中心指示

淨係想問一句，屌完又點？
本身藍既你屌完佢都繼續係藍，屌中手足就更加無謂
咁講到尾即係為出氣而鬧囉

其實都講咗好多次啦 前線好多時係要好大聲先溝通到同埋好急好緊張會惡左
但除左黑警、郁手/影大頭藍絲之外，其實全部都要盡量保持禮貌友善嘛
係好難
但係如果你隔離嗰個人緊張惡咗 你咪係隔離幫佢補返飛 一兩句sorry唔好意思
如果做多少少可以多半分支持體諒，做多少少就可以令同路人好受d
我一定做

都知 之前車長搞罷工就知

做得唔完美，可以改善

唔係現場唔清楚，
但想講，班前線又唔係你心入邊條蟲，
鬼知你係人地鬼咩？

如果巴打係真黃絲，
我代表今日鬧錯左你的人講聲SORRY。

咁你可唔可以幫手查下太子咩情況點解冇曬消息

呢度好多連登仔真係打橫黎
係都要其他人同你地做埋同一樣野
迫人要罷工，唔罷工就視為敵人
喂大佬！你唔洗養家唔洗做
其他人都要生活搵食架！
你有你做咪得囉
做咩要迫人參與你地既行動？
仲要係擾民行為
咩不分化不割蓆，原來成班自己都做唔到
而家越黎越肉酸
傳媒影到既係車站被大肆破壞
遲下國際報章就會睇到成班周圍破壞既暴徒

咁你地喱班聲稱黃嘅前線，聽日會唔會罷工呢

be humble

唔好嬲
不分化不割蓆不篤灰
大家需要你

尋日都有車長開咪叫我地小心，所以唔該唔好令前線難做

Be polite Keep calm

點解唔辭職要俾人鬧？
不過算啦 你呢啲人網上兇狠就叻

見撚到你呢啲黨鐵走狗
諗撚起尋日10幾個救護係太子站出面 就係你呢啲走狗企係個閘唔撚開見死不救 良知何在呀？ 你一係就咪撚撈啦

其實搞港鐵冇市民屌嘅問題
只係港鐵職員hea慣要佢做嘢立即深藍

正解

咁你教我 點逼黨鐵交cctv

你地會唔會企係車門前擋住保護市民呀？

辛苦曬手足！

你有無同事知道太子嘅情況？

唔理咩身分，多謝曬所有手足

希望下次機場大家唔好扑東涌站

真心真係唔想見到d c hing 係咁俾人屌，有好多野真係唔係一般站務可以做到，太古葵芳成隊犬衝入黎，叫d黃衫點擋呀

叫下啲mk仔唔好屌上腦都係為緊個運動

前線大哂啊？你亂屌自己人可以幫到你抗爭咩？

你理得個同路人做過啲咩啫
多過同路人好過少左個同路人

支持mtr 良心手足
希望你地可以頂住

對唔住 唔好見怪
大家都係向住同一方向

樓主開po都係想好言相向姐，大家都係同路人唔好嗌交啦。
不分化不割席，不完美可接受要改善。

如果黨鐵有心要示威者死, 831銅鑼灣站神早封左
之後旺角快閃之後, 防暴追入旺角站, 黨鐵都仲開車, 佢想你死直接旺角封站
去到太子站, 你班人同廢老開片, 開滅火筒噴廢老, 成個車箱白晒, 開唔到車
之後防暴衝入太子站, 已經有班車盡力開走
如果有班MK仔偽勇武, 唔敢打畜龍, 剩係識破壞死物, 搞到每個站都開唔到車, 成車手足走唔到, 仲要顛倒是非, 話黨鐵置示威者於死地
其實黨鐵車長幫到盡
呢班MK垃圾我一定割

咁你可唔可以話比我知琴日太子個位手足宜家係生定死！？？

警察都有好人架 所以大家唔好話警察係狗啦 好無呀

咁你想點?沖埋去打柒啲高層?

大家幫下手
忍下個口唔好再鬧前線職員
隨時有一個同路人喺附近

多謝樓主 多一個自己友好過多個敵人
Respect

屌人係咪真係對個運動好大幫助先
互相尊重啦

對唔住

冇呀真係

講到黨鐵你有份咁 你咁心水清 我問你太子站發生咩事 有冇死人 你即刻答我

自稱係港鐵職員又有良知嘅就入嚟話我地聽太子站今日發生咩事

以後我出去發夢, 見到任何人係我撒退既黨鐵站搞事
我一刀隊落佢條頸放血

原來哩度咁理性咁humble架，popo衝入商場啲保安都控制唔到，之後比人日日屌又無人出黎講理性嘅，黨鐵啲人矜貴啲架？

繼mon狗又出面新品種
鐵狗？

忍

代大家同你講聲對唔住, 8.31實在太痴線
好多人都忍唔住到氣, 辛苦你忍一忍

我覺得一般職員接上頭指示閂站好點好, 都係公司問題, 大家可以focus係間公司, 個職員如冇特別陰d陰d帶差佬黎之類, 做乜無啦啦見佢係著制服就屌? 大聲夾惡叫人唔好做嗰d, 人地性質唔同差佬呀, 人地本身諗住打份服務行業姐, 如有個別閪人咪對準返嗰d人囉

不割蓆？人地唔撚同我地割咋on9

係自己友點會唔理解

其實狗鐵推啲低級員工送死，點解大家仲不停送入去做？福利又唔係好

樣樣野都要搵意義 sorry呀黨鐵搞撚左咁多次 次次落閘封站 721831 我都搵唔到一班所謂係黃絲嘅職員幫到手呀

呢句仲惡過共產黨

公司啲錢基層員工佔大份？
基層員工有限度地做好份內事咪得
其他野掉比啲深藍高層慢慢煩啦

呢啲咪正常感受囉

認同樓豬，我識嘅党鉄前線都好嬲啲手足狂屌前線，本來佢哋都話支持手足但開始動搖

扑還扑，唔屌還唔屌
兩件事

大家搵到工就會另謀高就架啦
真。九鐵年代做起除外 D福利簡直政府工標準 最藍呢班

希望大家都盡量保持冷靜，畢竟大家好多時仍要靠党鉄散水

尋晚太子傷者送走時
無死人無死人無死人
之後唔知 要問popo

Pish

其實港鐵有好多有良心嘅黃絲職員，記唔記得之前有700幾個車長聯署要求高層調查同解釋，又有車長開咪叫香港人加油，果陣幾多人開post話好撚感動啊，唔好再屌前線職員啦，自己人黎架

唔緊要
道個歉先。
介唔介意講畀大家知噚晚太子站發生咩事?

真係希望大家知道
屌吾係問題
其實好多前線黃絲知咩事
搞大堂死物真係無人理
但係真係吾好走入去控制室既門
入面有休息室
好多職員係入面
可能會話我只係打死物吾會搞職員
但係破壞既時候真係有可能會吾小心誤傷職員
職員真係會驚
如果令到職員有性命危險
只會俾港鐵有籍口大條道理報警
揾popo 入站
建議大家搞大堂既出面死物算啦
門入面真係吾好搞

利申：31號support個時有一齊叫口號

多一個手足好緊要！

你放心 佢哋唔會冇咗份工

我唔明屌前線有咩用，做決策唔係佢哋，但如果肯幫贏面就大左，點解唔好來好去，留一線後路？

屌中個有罷嘅機率同白警係0%同1%嘅分別

辛苦巴打啦，一齊行落去

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！

拆機果時扮好驚企埋一邊就ok

見你提到831荃灣綫架車
我睇住直播 見到班仆街狗喺月台喪按緊急停車掣
架車都照開走的

但！黨鐵仆街就一定架喇！
所以大家要搞就搞硬件，唔好同職員硬碰

你唔係對家咪當前線唱歌
有一隻警犬黃底我又唔嗌得黑警死全家？

真心，示威者同政府比較，
資源一定差好遠
所有幫到場運動嘅人
無論係咩位置
都係好重要

大家要屌嘅人實在太多
有冇需要因為佢係黨鐵職員就要屌先？
永遠都係多個朋友好過多過敵人

你地真係想屌
走去小牛農場啦
去揾何妖啦
揾黨鐵高層啦

發夢831拎衫去某個站
d 職員真係放曬水
要揸正做，一早就拉曬大部分人啦

好心你啦，你搞罷工你既事，做咩要將自己既諗法要強加於人？唔做就等於敵人，其他人都有生活需要架

代前線同同路人講對唔住

好多前綫職員都幫咗我哋好多
唔好屌走佢哋

屌歌屌就割同藍絲有乜分別
既然你都講到明鐘意屌就屌
屌你啦！ 兵慌馬亂駛唔駛同街上面每個人敬個禮渣個手先？
玻璃心

對唔住 手足 一齊繼續爬山

笑撚死
你地自己睇撚下你地自己似咩樣
睇到我笑出聲

就算係屌, 你應該知唔係屌緊你
如果你可以篤D 藍絲出黎俾大家
就更好

part time好低人工
站長車長都好低

手足
由於狗鐵未惡劣到popo咁，我地都未話去到要求狗鐵同路人辭職，但至少要罷工聯署集會啦下話？學下人地醫護界，真心唔覺得weconnect到狗鐵

講到囗臭，但有部份勇武一向慣左咩都屌，有時自己手足照屌都係咁.......

只要係巴打，就不割，各位手足都唔好難為黨鐵的手足，要怪就怪層

識車長係自已友

係自己人就唔好割

仲話吊死人
成班傻西好撚型呀

樓主有無太子站資料，收下風

我識兩個係黨鐵做 都係藍
算吧啦

辛苦晒

我見好多職員都係自己友黎

真心，好多時前線個班係無辜，屌佢地跟本話唔到事，又阻唔到咁大班警犬，要屌都要屌得合理先得。黨鐵兩次幾百個員工開名信要求管理層解釋，開名都真係要好大勇氣架。

手足一個都不能少呀！

So?唔識辭職？

如果琴日荃灣綫個司機唔係強行閂門開車會點

但一個好現實嘅問題，呢刻就清算黨鐵對動員同逃生好有影響。今日機場仲唔算係教訓咩？

屌啦屌啦

咁玻璃心既咩？

兄弟爬山 各自努力💪

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

..

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

本應係咁，但今日都見到東涌果班人做緊乜，大肆破壞車站設施，搞完又話封站冇車搭。大佬你玩到個站咁點樣仲提供到服務丫

絕對讚同,宜家系贏一場仗定系只系出口氣? 屌人屌得衰真系自己衰,下下剩得屌字冇咩建樹,我有好幾次出去發夢都見到好似飛仔果D真系幾柒下,同支那冇咩分別,有個差D推埋人出去比車門夾,一句SORRY都冇,傻的嗎?

佢比人民日報話完就自己封站wor，宜家比人清算呢個因果關係要搞清楚，而就算無搞佢都會自己停服務

巴打你呢種思想喺到係會比人屌到仆街
我以前都同你一樣咁諗架，但上得連登多，道德界線都開始變得模糊，以前我會好認同你呢句說話，依家就一般般

巴打真心，你冇可能改變到佢地思想，如果你想保留呢種想法，真係唔好上咁多連登啦。
咁我相信你都係我地抗爭既一份子黎既，希望你可以用自己方式繼續支持我地

兄弟爬山，各自努力

都係嗰句啦，屌信念相同嘅手足前有冇屌柒啲奶曬共嘅「同事」？
既然有住相同信念，明白互相體諒唔割蓆幾咁重要，咁都應該明白返人哋苦況啦。
你諗下手足們遇到嘅同事通常係啲咩人，再諗返你冇任何嘢signify到俾人睇係同路人，咁大家default對你哋唔好態度都好正常

就算無搞佢都會自己停服務，明明就係比黨批判完自己封站在先，所以先被清算

體諒

首先都要知道係同路先得㗎嘛
我唔信大家知道你哋係同路人都仲會咁炒蝦拆蟹

咁佢講乜鳩前線係自己人姐
佢乜春都幫唔到

Freedom is not free
前線擋子彈，你咁簡單都唔做，sorry你唔係我地同路人

佢講到自己咁夠guts 我想知佢做唔做呀

感謝你

由於唔會變敵人 所以就可以隨便鬧？

有精神上支持 都要人力支持
你估俾人話多幾次仲真係會繼續出力？

我唔信唔影響
講句“我攰”幾咁閒
可能你都係

如果每個位置嘅人都要辭職，咁你問太子站嘅情況，有咩人答你？
咁尋日個其中一個車長唔係死都開車，咁點算呢？
每個人係每個崗位都可以幫到手，都係重要
卧底有幾重要，連示威，黑警都要出卧底你就知收集情報有幾重要
所以唔好開口埋口就叫人辭職啦
不如叫每個崗位嘅人點付出多d仲好啦

我都係。

對唔住！可唔可以比黨鐵既黃絲同事睇

搵幾多呀
良心過唔去就辭職轉工啦

你係港鐵做嘅話
唔該幫手收下風
太子嘅傷者到底去撚左邊?

推 大家唔好屌前線

呢招得！！！

完全同意樓主所講嘅嘢

但火遮眼起上黎 我覺得未必會即刻收口
分分鐘俾啲大粒見到 仲照返你肺

樓主你講返太子站啲人去咗邊先

算罷啦
連登係咁樣
佢地屌你就會一大堆理由
你反應幾句？
屌到你仆街呀

有呢個post先知黨鐵入面職員幫左好多⋯

邪家咁嘅環境好難要前線手足冷靜唔屌
希望你地明白忍耐下
對唔住，多謝你地

樓主出黎講太子站啲人去咗邊

推到樓主講太子站啲人去咗邊

你仲記唔記得出新聞稿話日後封站之前，每次有示威活動，mtr點都有出吉車接返人走？但你睇下805元朗果日，靜坐集會最後變成點？元朗站又噴油又灑消防喉，下下玩到咁盡其實即係迫佢出手，同時新聞睇到既係，班示威者響車站度點樣破壞，當然我認同所謂既清算其實將之前黨鐵既惡行一次過抒發出黎

推 重要！

要鬧就去總部鬧，係佢地落order控制幾時開始時關

咁你記唔記得721元朗發生啲咩？

我夠知啦，仲有好多可能性添，而家唔係要估呀，要source呀

撚知你黃咩

不分化 可以改善得更好！

手足只係太嬲 sorry

把囗屌得死人 我地一早贏佐黑警

係幫手咪收下風 唔想post上黎就TG

屌下由淺黃變中立。咁其實大家知唔知今次係香港人身死存亡之戰

好，明白

唔好比仇眼沖昏頭腦，記住梁天琦所講既野
我地唔係為啖氣，我地係要贏
要贏一定要內部團結
無論cx，黨鐵，基層其實好多自己友
多數係高層仆街
大家要分清楚

如果你係真嘅 我會講一聲對唔住 希望你可以體諒每一個手足

不分化 不割蓆

冇錯，唔罷工就會俾人屌到開花

講左幾多次 屌你係屌你套制服唔係屌你個人

其實真係好希望見到你地前線罷工，雖然我唔係前線職員，但係我之前兩次罷工（SL)都冇事 冇比人屌 冇比人問過任何野
你地SL又好AL又好，信我...真係唔會有事，班高層只係凶尻你，但條件係要SL/AL

利申：黨鐵文職聽日會SL

有90後黃絲親戚喺黨鐵做，都係唔buy黨鐵果套，表示有野幫到示威者會盡幫

搵人理下我 ，支持請留下721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

大家都係手足

五大訴求
缺一不可

Tui

好難避免，點知你係咪自己友

對唔住大家一致向外

咁我得閒又屌下你老母先

將心比心，你係現實(唔係連登)比人當面屌都會唔開心啦
人地個意思都唔係淺黃變中立，係提下大家有禮貌d
你下下兇神惡剎對人，對件事有咩好處呀? (對d狗除外啦)

721好明顯係差佬問題啦下話，定係你想叫個手無寸鐵既職員出去擋？

你有你hea 返工嘛 咁都唔明？佢地唔會攻擊你

呵返啦 d人鬧黨鐵姐 你唔使咁大反應既

咁cx d 地鐵空姐係咪又要屌呀? 間公司咁仆街?
你將個敵人個打擊面擴到咁大，對個運場有咩好處呀?

一定係真啦，大家記得黨鐵車長聯署幾跨，八成車長敢開名。連送中線既都敢簽。
其實同國泰員工差唔多，唔係一路太多人幫出面太勁，支共都唔會開哂名人民日報針對追住黎施壓。大家記得以前次次幾快有車走，又會有閘開，又有物資，肯定多蘋友先無人攪。
所以唔好再屌走同路人希望大家，多個人幫好過多個敵人，好似如果旺角無遇到廢老藍c , 係全車黃友既，大家又可車上變裝，街坊頂住popo 都可能仲得

大家需要幫手，需要朋友，多個自己人就對義士多分保障

支持 前綫黃衫好多自己友 好多次衝突都開哂閘叫人走 唔應該屌前綫 要屌屌膠層 好多前綫都睇唔過眼膠層所作所為

求下大家真係唔多再以氣用事
我地真係無得罪人既本錢
能夠車長肯閂門開車真係已經救走好多前線兄弟

唔好屌職員前線 自己人

青衣控制中心睇到曬cctv既，而且後來向公眾發佈既時候又無大堂cctv，處理成點/有無勾結大家有目共睹

黨鐵前線有同路人
要屌ge係應該班高層，要ge係班高層損失

咪係，轉個頭叫人同一理念既就要辭職，成件事變左針對大眾

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

size=6]黎緊咩行動都要齊出[/size=6]
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
話我發國難財果d
你同我自己落場行返次先
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
18區爆政府春袋

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender
We Now Stroke Back

你著住套制服個陣敢唔敢同示威者講我都係黃絲, 敢唔敢著住套制服表態
如果你敢嘅話肯定唔會有人鬧你啦, 不過我睇死你都係唔敢

btw都同所有前線員工都講聲對唔住先

青衣站恤衫廢老
東涌站光頭閪
呢啲唔屌得？

群眾鬥群鬥
中共最鍾意咁玩

同意
唔好再屌前線員工

你比我地手足屌啦
求下你忍下
我代佢地講對唔住
但全部人都真係好嬲啊
你要怪應該係怪黨鐵唔係我地前線啊

其實對準成班高層先有用

果d屋企有藍絲果d應該要叫佢脫離父子/母子關係
唔係既話要屌埋佢

有目共睹一回事，現實就係動員同散水都仲要靠黨鐵
黨鐵啲線四通八達都仲叫易走到
今日玩到東涌封站其實玩埋自己
你話唔搞佢 佢都會封 咁事實係未出現呢樣野丫嘛
走個陣隨機應變囉自己

而且你諗下，東涌居民真係靠條鐵同巴士出入
佢封得機場快線，北大又塞車，咁東涌線佢封埋就實俾街坊屌（雖然佢都唔會驚）

今日啲狗放我地一馬咋，如果佢封左收費亭黎拉人？大家心照啦。

講真，首先打擊主要敵人最重要，黨鐵連次要敵人都未算就咪搞太多住先啦，而且唔好忘記黨鐵前線其實好多同路人。搞死黨鐵，手足走唔到增加被捕風險仲衰。

狗鐵有行動前佢地員工冇一個係無辜

【行動post】想幫狗鐵洗白？

1.樓主都要俾啲暗示係同路人
2.前線有時真係真係要攪清楚少少先

真手足
有咩唔舒服 最緊要講清楚 起碼我地會理性討論
不分化 辛苦樓主

咁你幫手搵下太子入面既手足啦 黨鐵職員

屌你老母成班意氣用事無計謀 拆晒所有地鐵站跟住呢? 諗清楚先啦on9

辛苦哂黨鐵手足

幫到你估自己友唔幫咩
而家係咪要割地鐵手足？

琴晚太子比狗打完，架車唔走真係死得人多

認同呀，如果係同路人就會體諒或者應該體諒，而唔係叫前線唔好屌

一人少句，原諒大家。依家有啲人更加唔值得原諒。大家屌嗰啲人算啦

搞你公司D死物又唔係搞你，再講我地針對唔係前線黃衫，港鐵抵屌係事實

願意道歉 我諗佢地都會明既。。。
佢份工又唔洗佢賣命，其實行開一邊就可以

都知道各行各業都有手足畀人做夾心肉餅兩邊夾攻， 總之各有各做齊上齊落

前線俾人屌兩下有咩問題

唆…如果唔夠MK，其實都好難長期做前線
但他們的勇氣是運動重要的燃料
希望港鐵巴打體諒一下佢地

而且係藍係黃無樣睇
好似太子都有一個陰濕大叔害死示威者

今日見到有人唔跳閘俾mk仔屌，我心諗

1:30已經話停機場快綫啦，咩未發生，之後係怕黨鐵載popo入去先搞路軌，搞清楚好喎

辛苦晒

哩個時勢大家要互相理解 再屌你 你就話佢知你係黃絲 唔好屌錯自己友 大家都係 怒氣翻到屋企先釋放 我地做嘢唔發脾氣 屌左d人都唔會突然醒覺幫返我地轉頭不如慳返啖氣

代手足同你講聲對唔住 但真係希望你理解大家都好敏感 忍一時風平浪靜 知自己無做錯就得 必要時開閘俾自己人 手足會多謝你 都係果句 點都唔割!!!!

贊成

屌下級職員冇用。。辛苦呢位巴

我真心多謝你地
我一早知道入面有好多黃係幫我地
有咩唔開心屌柒我啦

辛苦你了麻煩大家都忍忍

冇鬧過前線職員，但代手足講聲對唔住。

唔好搞職員 除非佢藍到仆街

前線班mk
但只有mk夠膽武勇
所以對唔住樓主

係咪前線職員？

樓主頂住， 黨鐵入面有自己友幫拖好過無。
做到幾多得幾多

我知，但我講緊東涌站

Be Humble
The World is watching US.

對住唔大家太嬲，太激動，自己友希望你唔好放喺心

搞路軌已經等於兩條線都會受影響，所以東涌站點都會無車搭

支持你地✨

啱！衰嘅係高層 佢地真係好多自己人
唔好亂屌人

放過後生職員，要屌屌廢老

我朋友表示咪又係返工時間做返工野, 有份執手尾但係點都唔割
前線都有唔少人係一齊屌緊政府嘅

尋日單野真係嬲到核爆 好難怪手足見到黨鐵職員唔屌 因為擺在眼前佢就代表住個公司 樓主辛苦你 呢個時勢大家互相體諒

咁咪由警察封囉
有乜嘢問題？

大家屌前線職員都無用，繼續拆嘢好過啦

咁人哋唔知你自己友嘛，你唯有硬食，辛苦你了。
有自己友係黨鐵幫下手都好過冇

黨鐵前線同黑警唔同
唔係唔辭職就=仆街死全家
黑警會被同化 佢哋就算唔認同都唔敢出聲 甚至會打埋一份
但黨鐵手足實實在在幫到我哋
好多黃衫開閘比我哋入
車長實名聯署
太子當日開走架車個車長
閘口黃衫係自己友 你跳閘拆閘都多分保障

職員唔使屌
拆站/跳閘就夠

好多前線都黃
佢理鳩得你拆野/跳閘咩

想請問下有咩實質野你係做過 黎幫自己人?

#eye4hk 幫到你地

可唔可以班到堆制服出黎?我想要一套

其實都feel到 有d人黃
我代表佢地向你講對唔住

重點
當年烏克蘭贏都係嚇到個總統著草

你睇依家，林鄭中聯辦民賤聯個個仲un un腳坐係度

可唔可以流出email / wtapp記錄

無錯，係信念，人點講點屌係人地嘅事，你心入面應該清楚知道咩係正確嘅事，邊個係值得幫嘅人，盡你所能做事。

為香港，不拘小節！

其實少少都八唔到
即係港鐵職員俾黑警架空咗
前晚尋日全個太子站入面都黑警？

講得好岩
前線比人打到仆街都未出聲la
比人口頭屌兩屌就話唔頂
既然你話鍾意屌就屌
咁我唯有留翻句
屌你老母個死臭閪

大家冷靜d啦，唔好墮落到黑警一樣

你比人屌果時嗌聲光復香港咪冇人屌你囉

如果黑警入面有人係黃你點睇？
黑警無一個係無辜你又點睇？
你覺得你同黑警(而佢係黃) 有咩分別？
點解你又可以覺得自己係無辜？

2/9即管睇下班所謂勇武前線，點樣大規模破壞車站，迫人一齊參與罷工

你比人屌，人地條命，傷左好多人。好多人抵屌，唔能夠因為你係好人，放過屌佢地機會'

Ok 今次比你代表

你冇做錯咪唔洗理D人屌你囉
你自己都知係同路人, 咁你仲介意乜9

700實名永遠都記得
如果屌錯你 代佢地講聲對唔住

有朋友同你相同處境、諗法

加油！

唔係想講啲咩 但利申屋企深黃做狗鐵

開po個位講得無錯
前線真係多黃 我一手知深藍係維修部班撚樣

加上我知前線有靜靜地將內幕消息現場傳比人知
例如邊個站會封
有前線又試過免費比入閘票人

[size=5]係我地知道敵人春袋同自己友位置嘅前題下 我地緊係要錫春袋 而唔係搞錯自己友而失民意[/
size=5]

正如班狗捉左扮示威者嘅狗 佢都會放人走 一樣道理 大家勇武得黎要夠絕夠狠 同時要好理智去諗每一步點做點打 咁先會贏

得個勇 唔夠打贏我地敵人同黨鐵
記住我地final goal係啲咩 尤其呢場係靠大家自由意志去做

其實俾你打爆幾塊黨鐵玻璃/電腦設備佢都唔care 死物黎架咋 值幾錢姐 佢大把錢換啦

師兄唔好咁燥 我代班手足同你講對唔住
要明白琴晚比黨鐵出賣 流左咁多血 手足一定好炆好燥好傷心 去到今日點都會講左令你唔好聽既說話
其實好明顯係想屌柒班藍底既 你地唔好太介意
以後出黎大家再努力 呢段時間係好難捱 我真係明架 多謝你地默默支持我地

推9樓手足既建議 手快做一次就得
手足就醒水

屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

又係你隻分化五毛狗
大家快block

講真個句 黨鐵職員幾時有幫過我哋？
有嘅話點解到宜家都未有人爆料831發生咩事

請問我邊隻字係迫你罷工呢？

連登仔話義士做乜都

乜都啱

禁你都駁5到，我真係5知講咩好

我屌你老母呀
你冇做錯唔好介意我屌9你

成日話核彈都唔撚割，依家俾人屌2句
現哂型

講兩句就叫割蓆嗎?咁你夠同緊佢割蓆啦
你試下明明自己是同路人卻被人狂diu，你都唔好受啦

要diu就diu黑警,係到亂diu人做乜勁

唔割=唔啱叫大家反思都唔得

有時佢地幫咗手你唔知
太子果晚直播有班車 d狗狂撳緊急制
但架車都照開無停到

最佳回覆

垃圾mk
和理非帶咗口罩外形似狗就話鬼
其實根本就唔係，重要幾個人圍住人話鬼，嚇親人啊屌

咁撚多需要 你做順民啦屌

唔係分化，但真係唔好亂咁話人係就係
要有確實證據先好講

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無
721警黑勾結唔拉人 未解決

九二九三大三罷！

14:30 遮打見

代一班mk同你講聲對唔住

說好的兄弟爬山呢
做咩要DIU人有生活需要,人地放假落場你都唔知啦,將個門檻提到咁高,咁點爬山呀

咁麻煩你唔好屌警犬
係屌既就指名道姓
因為30000 隻狗入面只要有一隻係同路人，呢個post講既野都適用

有冇咁著數呀？你蝦人就係藍絲，一出事就拎黃絲個名做擋箭牌？

咁係唔係個個有需要呀? 咁既然有需要 咪唔好罷 以後唔好搞三罷 唔好打經濟戰囉

真 唔好無故咁屌
屌錯自己友真係唔好受

咁你好難怪人屌。大佬鬼知你黃家藍

大家就係知道狗鐵放警獸出黎打人

我知你好難受 身在曹營 心在漢

總之一句到尾 大家加油

講到尾 好多人都係怕事